求救 電腦間唔中斷線

屋企用緊HKBN 1000MBPS
電腦就用aztech既homeplug連lan線再連router
成日睇睇下youtube/netflix會冇啦啦load唔到
(youtube用chrome睇 netflix用電腦app睇)
有時會變左冇網絡存取 有時就冇變 但都係load唔到
要去變更介面卡設定停用左個網絡佢再開先上得返網
應該就唔關個homeplug事 因為之前用tp-link既homeplug都有呢個問題
會唔會係關電壓或者牆身電線事
但我打緊機既時候呢個情況唔會出現 淨係睇片先會咁樣
有冇巴打知點搞
好困擾 成日睇到緊張位就斷一斷咁

homeplug唔識

Router路由器 集中討論區(27)發問前請細閱置頂

homeplug本身就係bug
睇呢個post，玩mesh router啦